事實證明，有var 同杜絕黑哨係完全冇關係

邊個話有var 冇黑哨，今場就話俾大家知，球證係睇到rojo 頂個波落隻手，慢鏡重播更清楚，但我係都唔吹十二碼，係要保送阿根廷，你吹得我漲咩？

要黑鳩你就睇完都當冇

手球完得益既係對面 仲要起哂腳炒飛機 點比

最正係爆哂岡都佢繼續踢落去

哩句真

擺明黑你 吹咩

幾時開始波打手要比十二碼？

VAR只係將個黑哨合理化

你on9
跟球例定跟你喜好呀？

尋晚伊朗嗰球開始

fifia 講手球 就得4隻字 "handles the ball deliberately" (p.36)

According to FIFA’s Laws of the Game, there is absolutely nothing illegal about the ball coming into contact with a player’s arm or hand. It’s only when the player deliberately creates that contact (or uses unintentional contact in a deliberate manner) in an attempt to control or manipulate the movement of the ball.

你on9
而家你定球證熟例呀？

前一晚都係02:00am開波E朗對C朗無睇？

球證熟但黑呢
on9

我覺得個球證好pro!
睇球員嘅意識係用頭頂，波打手無意手球

17-18年update版98頁啊傻

Handling the ball

Handling the ball involves a deliberate act of a player making contact with the
ball with the hand or arm.

The following must be considered:
• the movement of the hand towards the ball (not the ball towards the hand)
• the distance between the opponent and the ball (unexpected ball)
• the position of the hand does not necessarily mean that there is an offence
• touching the ball with an object held in the hand (clothing, shinguard, etc.)
is an offence
• hitting the ball with a thrown object (boot, shinguard, etc.) is an offence

The goalkeeper has the same restrictions on handling the ball as any other
player outside the penalty area. Inside their penalty area, the goalkeeper
cannot be guilty of a handling offence incurring a direct free kick or any related
sanction but can be guilty of handling offences that incur an indirect free kick.

球證做嘢唔駛你教

Var 方便莊家操控走地盤